## RECALBOX - SYSTEM MSX1 ##

Placez ici vos roms MSX 1.

L'émulateur BlueMSX gére également les fichiers ".rom/.mx1/.mx2/.dsk/.cas/.m3u/.zip/.7z".

Ce système supporte également les roms compressées au format .zip/.7z.
Attention toutefois, il ne s'agit que d'une archive. Les fichiers contenus dans les .zip/.7z doivent correspondre aux extensions citées précédemment.
De plus, chaque fichier .zip/.7z ne doit contenir qu'une seule rom compressée.
